依個世界最犯賤嘅事，就係對香港抱有感情

點解要咁愛香港

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。